<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>

<modDesc descVersion="75">
    <title>
        <en>Shelter Matters</en>
    </title>
    <description>
        <en>
<![CDATA[
ShelterMatters is a mod for Farming Simulator 22 that enhances the importance of sheds and indoor storage by introducing mechanics for vehicle and tool wear and tear based on their location.

# Features

- Damage Accumulation: Vehicles and tools left outside will accumulate damage over time, even if they're not in use.
- Dynamic Indoor Detection: Automatically detects indoor areas for all placeables on the map.
- Weather Impact: Weather conditions influence the damage rate of vehicles. More wear occurs during rain, snow, and fog.
- Configurable Rates: Server admins can configure damage rates and weather multipliers through commands or configuration files.
- Savegame Integration: Configuration is saved per savegame, allowing different damage rates across various saves.

https://github.com/depuits/FS22_ShelterMatters
]]>
        </en>
        <de>
<![CDATA[
ShelterMatters ist ein Mod, der die Bedeutung von Schuppen und Innenlagern erhöht, indem er Mechaniken für die Abnutzung von Fahrzeugen und Werkzeugen basierend auf ihrem Standort einführt.

Eigenschaften:

- Schadensakkumulation: Fahrzeuge und Werkzeuge, die draußen stehen, sammeln mit der Zeit Schaden an, auch wenn sie nicht in Gebrauch sind.
- Dynamische Innenraum-Erkennung: Automatische Erkennung von Innenräumen für alle platzierbaren Objekte auf der Karte.
- Wettereinfluss: Die Wetterbedingungen beeinflussen die Schadensrate von Fahrzeugen. Bei Regen, Schnee und Nebel tritt mehr Verschleiß auf.
- Konfigurierbare Raten: Server-Administratoren können Schadensraten und Wettermultiplikatoren über Befehle oder Konfigurationsdateien konfigurieren.
- Savegame-Integration: Die Konfiguration wird pro Savegame gespeichert, so dass unterschiedliche Schadensraten in verschiedenen Spielständen möglich sind.

https://github.com/depuits/FS22_ShelterMatters
]]>
        </de>
    </description>
    <author>Depuits</author>
    <version>1.0.0.0</version>

    <iconFilename>mod_logo.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>

    <extraSourceFiles>
        <sourcefile filename="src/shelterMatters.lua"/>
        <sourcefile filename="src/shelterMattersSyncEvent.lua"/>
    </extraSourceFiles>
</modDesc>
